裝修點入行

做IT做到好灰，想轉工

識人